中大仔真係整左架高達出黎

可以射弓箭，可以射鐳射

食飯隔離枱阿叔咁講

高達就唔係示威係接管

係 一陣揸上去殺習狗

出左高達
想知軍政府有咩武器打得入

頭炮都搞店警甴

屌 藍絲真係腦殘

就係佢地d藍絲group傳緊

連UFO都出埋

統治世界都得

唔好問我點影的

大學喎
又機械工程又 AI又化學嗰啲
在學嗰之外仲有研究生，又教授咁
有資源有技術造到都唔奇㗎
核彈氫彈槍械催淚彈嗰啲都係高等教育嘅人發明